[少圖][有片] MK妹係巴士比個肥佬摸大脾！！！！！！！！

見post不回者 全年行衰運
負評全家死清光

正評升職加薪

on尻

你幾時死？

正評 樓主死全家
負評 樓主全家死

ON9

Eee

正評祝樓主生cancer

On9

U

玩到悶啦，小學雞

嗯

屌你

00後?

傻膠

有病睇醫生

屌你老母呀

Show Blocked User - 習慣左就冇事

🖕🏽

你食撚屎啦

冇圖 冇片 你老母係巴士比個黑鬼屌屎眼屌到成地都係屎汁

屌

唔驚你

觀自在菩薩。行深波若波羅蜜多時。照見五蘊皆空。

度一切苦厄。舍利子。色不異空。空不異色。

色即是空。空即是色。受想行識。亦復如是。

舍利子。是諸法空相。不生不滅。不垢不淨。

不增不減。是故空中無色。無受想行識。

無眼耳鼻舌身意。無色身香味觸法。

無眼界。乃至無意識界。

無無明。亦無無明盡。乃至無老死。亦無老死盡。

無苦集滅道。無智。亦無得。以無所得得故。

菩提薩埵。依般若波羅蜜多故。心無罣礙。

無罣礙故。遠離顛倒夢想。究竟涅盤。

三世諸佛。依波若波羅蜜多故。

得阿藐多羅三藐三菩提。故知般若波羅蜜多。

是大神咒。是大明咒。是無上咒。

是無等等咒。能除一切苦。真實不虛。

故說波若波羅蜜多咒。即說咒曰。

揭諦揭諦。波羅揭諦。波羅僧揭諦。菩提薩婆訶。

加油啦

我好撚驚啊，屌你老母

On 9

G持打擊垃圾po

祝你老母比狗屌

辣殺post

on9

cccccc

希望你老豆兄弟同個仔做鴨 老母姐妹同女做雞 全家俾人屌到生性病
過馬路俾車撞 行路仆街 你條女俾南亞狗同埋印度佬三穴屌晒 仲要中出有咗
你成家都要養個仆街仔 你就長命百碎 百病纏身
正皮負皮你都仆街不得好死

樓豬死全家

本來想入嚟串你個on9鍵盤戰士
點知你鍵盤戰士都不如，專登開post呃存在感
浪費地球資源

DLLM

樓主死全家

戇鳩

...

幾撚多歲

祝樓主長命百歲

ok

( Show Blocked User - 習慣左就冇事 )

讚呢個留言樓主屎眼比各位屌到日日瀨屎
要長期用軟木塞塞住屎眼

Dllm

。。？

中伏 但回po先

祝樓豬全家幸福

每一個回覆樓主行衰運一年

屌你老豆

屌你老母

入黑洞啦

百病纏身

原來肥絲都怕死

損人不利己

唉 你真係可憐

好地地係要比人屌老母先舒服嘅，唔好咁不孝啦

驚閪咩，你開多10個同樣嘅post，一個都唔撚會回你呀屌你老母

寧願全家死都要負評你條仆街

地獄見啦柒頭

唔想升

我屌你老母啦傻撚樓主

半夜三更都要打搞佰母

屌... 狗黎嫁

屌你老母仆街

唔使驚，係樓主死全家姐

回你老母

祝樓主比MK妹踢爆春袋

仆街啦 屌你老母

onjj

好驚 回左

Show Blocked User - 習慣左就冇事 )

正評樓主死全家
負評樓主斷賓周

樓主死我即刻正皮

仆街死啦

。。。。

樓主正on9

點解依家D人想搏上位方式咁無聊

......

垃圾

On9少陣

你做乜鳩。

dllm

祝樓主全家死

反彈

屌樓主老母 我最近不能行衰運

on99

你做乜撚嘢？

樓主個名

小學雞

成日都見人開哩d post,究竟佢哋係抱住咩心態

又嚟

祝樓主與習帝長生不老

傻狗

估唔倒有二百幾個傻鳩真係正評

diu

屌你老母咩

Onjj

圖呢

無聊

樓主死主家

賤人

on9post btw正評左

呃正評

9.

好賤

收皮啦

Ok u win

傻西。

笑咗

圖呢仆街

收皮

做乜撚野

腦裝屎系列

On99

傻9樓豬

習慣左就冇事

rubbish

唔好貼我張相同片

祝樓主死全家

小學雞開始放假？

你有病就睇獸醫啦

On撚79

圖呢?

Kai子

樓主死全家 一世a0 日日生濕疹

樓豬全家即刻死

每多一個回覆 樓主就多一代行衰運

x2

請關懷與包容樓主以避免樓主被人道毀滅

少圖=冇圖

jm9

憨99

老子怕鬼

負評樓主全家死

樓主聽日全家死

做乜鳩...

樓主死 我都未死

On9仔

樓主死撚哂全家連埋祖宗十八代全部落地獄

Diu

閱

祝樓主一世冇女屌 菊花變殘花

食屎啦樓主

祝樓主生cancer

入post者解咒再加長命百歲

屌你老母臭系

\|/

樓主爛春袋

要上連登開9post先有存在感 係可悲嘅

屌你老母 我正負皮都唔撚比你

好笑

垃撚圾

玩到悶啦小學雞

thresh

快D去死

無圖？

又係呢d on 9

仆街啦你

lm

不嬲都行緊衰運.. 唉

垃圾po

1

我詛咒你全家族女人比生滋狗屌

pk

..

La g

f u

留負評祝樓主呢世都冇女埋身冇女屌
做個真正有撚都冇得用嘅男人

冇撚用

仆你個街

唔小心負皮左

傻仔

很好

樓主老母俾狗屌

樓主正爛鳩

Show blocked user

回

樓主意義係負評左佢 佢死全家

樓主花柳死

新年祝你全家幸福 出入平安

屌你老母 芝士漢堡 如來佛祖奸你老母 勾你二嫂 你帶綠帽 問你聽唔聽到
利申00後

屌你老母臭西

ON9樓主

你老母俾人摸大脾

你好野

....

Diu u

blocked

搏屌都唔使咁嘅

你人生除左開d 垃圾post 仲有咩意義

仆街樓主

你幾時死

你死先啦把口咁臭

😑

你幾時收皮

咁大個人仲咁撚on9

死廢系

負皮咗 仲block埋你個on9仔

樓主老母當年就係咁比條肥柒搞左
生左樓主條on9出黎

屌你on99

唔駛你講我全家遲早都死清光架啦
差在幾時架姐
不過樓主你咁撚陰騭 全家死期就應該好快到囉

祝你7月14全家不得好死

習慣咗就無事

單機啦屌你老母

你老母比狗屌生咗你件狗雜種

低能仔

on9當有趣

Dllmch

Cls

好驚驚

你咁惡 咪回囉
屌你老母

Blocked

單機啦你 !
blocked

係高登過黎？

正

重有樓豬個名
有冇習慣埋右

屌你老母仆街陷家剷
祝你長命百歲 百病纏身

屌 垃圾合味道撚樂

排隊揾樓豬老母

駁唔到
好人好者開啲咁嘅垃圾Post
等睇樓主全家陷家產

垃圾狗

?

死戇鳩仔 回左你啦

哦

反彈：
正評樓主者死全家
負評樓主者樓主死全家

ON99

做咩9

好撚on9

on撚9

你如果係信詛咒業報，你知唔知詛咒人既係會反受其害

.........

刷存在感？

比？巴士同肥佬點比

有時間做多啲 對社會有益嘅事啦
例如係讀書

收皮啦樓主

白痴仔

係咪連登咸濕佬研究調查？

負評左

好撚好笑呀屌你老味

你老母係雞

其實你係咪高登凍檸啡? 又會咁岩都係呢d時間開埋呢d post?

老子甚麼鬼都不怕

樓主生愛滋

屌你老母 晨早流流入左呢個戇尻post

:o

admin其實可唔可以ban左樓主e重洗板既人

低能樓主

fuck u

樓主食撚屎

回post囉

Show Blocked User - 習慣左就冇事

想點

On9jai

好pro

呃左我入

樓主 我而家即刻屌你老母

？

.

BLOCKED!

祝樓主全家長命百歲 百病纏身

樓主仆街死

我屌你老母臭閪

伯母生漏咗個腦俾你

唉

樓主死老母

食屎啦你

屌你老母臭閪

祝樓豬仆街

。。。

支持肥c 今次

DLLMCH

有邊個最後唔係全家死清光?
庇護工場有冇教人係冇長生不老?
係庇護工場返工就唔好上連登

好好玩咩

好無聊

😣

On l 9

祝你不得好死 百病纏身

以為休班驚

樓主仲細？

wtf?

樓今年死全家

你女友比狗屌
啲狗精回湧緊出黎

屌你老母樓主死全家

屌你老母，順便屌埋你老豆

祝你全家生cancer

^

屌你老母

正評左

有你做屋企人慘過死全家
垃撚圾

千四個正皮係做乜鳩？真係驚死全家？

連登幾時 bam哂呢d on9, 一堆垃圾post, 一堆阿豬阿狗出你問我答

生哂各種Cancer但長命百歲

又真係冇得唔回

成班小學雞比正皮

負評了 樓主可以全家死清光了

夠鐘返學啦！

你想點 連登冇每月之星

樓主真係好笑

第一次見到肥絲大隻咁多正評

Block 7 u

祝樓主長命百歲，百病纏身，全家比狗屌，冚家鏟!

相呢？

傻系

10後

做咩姐你

Fucking Grow up la

Jm9

十幾年前既野仲攞黎玩

好難揀

單機啦傻鳩

肥絲張圖

竟然有千6個正評

我就係唔覆

點解一年咁多依類post

樓主食飯小心啲，行路望左右

支持肥絲追擊樓主

收皮la ，屌你老母

觀自在菩薩。行深波若波羅蜜多時。照見五蘊皆空。

度一切苦厄。舍利子。色不異空。空不異色。

色即是空。空即是色。受想行識。亦復如是。

舍利子。是諸法空相。不生不滅。不垢不淨。

不增不減。是故空中無色。無受想行識。

無眼耳鼻舌身意。無色身香味觸法。

無眼界。乃至無意識界。

無無明。亦無無明盡。乃至無老死。亦無老死盡。

無苦集滅道。無智。亦無得。以無所得得故。

菩提薩埵。依般若波羅蜜多故。心無罣礙。

無罣礙故。遠離顛倒夢想。究竟涅盤。

三世諸佛。依波若波羅蜜多故。

得阿藐多羅三藐三菩提。故知般若波羅蜜多。

是大神咒。是大明咒。是無上咒。

是無等等咒。能除一切苦。真實不虛。

故說波若波羅蜜多咒。即說咒曰。

揭諦揭諦。波羅揭諦。波羅僧揭諦。菩提薩婆訶。

樓主我dllm

On9咁撚樣都開po
仲要咁撚樣都要投票

ON9999

blocked thx

樓主撲街

On撚9

做咩姐

on9嚟講樓豬都算有創意

圖呢！？片呢！？

連登又一on9

死on9仔

樓主死得未

樓主又何必擺自己老母上枱任人屌呢

樓主得閒得滯?

Noted

仲細咩

屌鳩你個閪

祝樓主全家長命百歲，百病纏身

👌

我屌你老母

一朝早見撚到樓主個post ，諗住除定褲睇J圖啦。點知原來係除定褲排隊屌樓主老母。
咁樣回你開心無

屌你老母爛臭閪

快撚啲早登極樂啦

渣渣

ok 你好嘢

Ok

你老母比生滋狗中出無限次

連仔做嘢啦 屌

咁撚多人回

睇完都登你尷尬

逼人覆既